有冇人知邊度有靚男裝闊腳褲賣？

想買條 但怕買左D柒野
求推介

U記

Cutting靚果d全部都$2000以上

beams

有冇D平民價小小

去h&m買大兩個碼就可以了

真

輕輕一推

推多推

你要咩款先, 闊腳都有好多種...
7分, 9分, FULL LENGTH, 工裝ETC

7分

推

Collect point

工裝同full length都想知
覺得dickies嗰嗰啲點

工裝我覺得CARHARTT會係一個好選擇
又有出軍佬闊褲

carhartt好貴

Workware
再唔係您Taobao都有大把啦～

Dickies874日版

search 左 就係想要呢種
邊到買到

874都唔識好打極有限
網上買啦
一係woodland旺角 唔知有冇日版

本身唔係著開呢種style
近期想轉下style所以開始搵梗

workware 好多闊身軍褲賣
$6xx條 但間唔中會做折
我入過兩條 幾襟著

好似好貴下